致電或WhatsApp*杏林覺醒* Dr Kristine 4610 0186

以下經杏林醒覺驗證fact check：

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

以下電話經 tg @angelhelp 驗證本人Google再fact check：

【緊急醫療電話】如有任何現場朋友受傷，請盡速致電或WhatsApp*杏林覺醒* Dr Kristine 4610 0186，現已有醫生接聽並隨時可幫忙進行急救。請廣傳。

推俾前線睇到！！！

祝各位身體健康 岀入平安

推

push

加油

加油 冷靜

大家save 定電話
TG 呢個電話都得

save please

大家平安身體健康

咪同岀面啲人講自己發夢點點點
有乜就contact 杏林同民陣搵啲可靠架啦